Title: sense field - found you
Date: 2011-10-14 08:10
Author: marvin
Category: post
Tags: music, sensefield
Slug: sense-field-found-you

<iframe src="http://player.vimeo.com/video/4775322?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0" frameborder="0" width="400" height="300"></iframe>

Damals...ich kling ja schon wirklich alt. Bin ich das nicht vielleicht
sogar schon? Aber ich erinnere mich an die Zeit als Emo kein
Fashionartikel war...und ich erinnere mich an Sense Field. Und vor allem
wie gut die waren. Deswegen ist das heute an diesem Freitag der perfekte
Song in den Herbst.

